[Sir Kenny] 利物浦世界盃討論區 22

轉會唔關我地事
專心睇世盃啦

慢到

未見過人開得咁慢

味Ching爭到我都開心

can子

買到未

冇爭過

法國on9子開po大約有百幾個負皮，一人一句on9 topic同dllm fsg就推左5分1

Gay

笑死 轉會都廢事用 直接世界盃

@N.Keita8(紅軍)
基八 振作

推po 速度快 我利都有飛屎d la

見到唔係can子即刻正皮先😝

依個位係幾匠心獨運

又到世界盃 球場風采再次
又到世界盃 又再穿起球衣～～～

乞衣蛆簽個意甲勁龍都係1500萬
班契弟又肯賣

意假嘛、後面傾撚掂曬數架啦

有冇可能世界盃爆起幾個新仔比我利抽中一個呢

呀味

祖記本身好似話大搞重組
你睇下人地幾大刀闊斧
屌你利狗執領隊一個轉會 後防一個轉會 前鋒一個轉會 中場又一個 最尾龍睇怕都一個

sorry打錯
牙味

人生

上兩屆有Suarez（我當係啦）同Origi

成班老野
can去到實有正選
要年輕化

樓豬死gay佬

梗有嘅，佢個體格優勢會更為明顯

再唔官宣 就無錢開飯了

Ff緊

Fekir + Shaqiri will be our players

簽到就開心囝

賭錢

兩個會唔會差太多

如果上屆唔係力子係拿華斯就好...

同拜仁德甲玩哂一樣 買人最高轉會費先係4750萬

冇留意開蛆，can唔係話想打6號位咩，6號位依加係馬捷斯奧打緊？

同個同事賭
唔黎既話成條駱克道啲紙皮都要讓比佢

利雲免費簽,用到就殘就100M賣

簽到呢兩個夠開季
最多輸龍

訓下教
希望幾個鐘頭後好消息

早抖 all Bb

早抖哦

完全無新消息

仲有無人等到5點

沙基利對住利傳聞露出微笑

5天工作牙ching

又係打j ff系列

沙基利

我記得利形容佢做小拳石/滾動岩

諗落又幾傳神

1001

Get French Football @GFFN

Breaking | Lyon announce that Nabil Fékir is staying. More follows.

WTFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF

Lyon "have definitively called off negotiations at 20:00 (French time) this evening with Liverpool" for Nabil Fékir - club statement..................

玩完

哈哈 笑撚到我仆街

CLS真係

簽到飛機亞未，成十日無訓了

DLLM,咁都可以簽唔到

空炮

FSG

FSG好波

笑死

屌你老母fsg

Lyon "delighted to be able to count on their captain" for next season but "reserves the right" to hear offers from other European sides "that interest Nabil & Lyon" - club statement.

SIU4

今鋪真係可以訓了

fsg有咩係做唔出
道歉都未算最柒

真係好撚垃圾，人地想黎玩呢樣玩果樣
明明連球員自己都話過左體檢

托價

沙基猁呢

聽日done deal

每次轉會都係要咁7

快手轉利馬啦 真係得fsg先做得咁垃圾咁樣衰

Lyon: "Lyon wish to inform that the tri-party negotiations with the club, Liverpool and Nabil Fékir for his transfer did not finish and Lyon decided to to end these negotiations tonight at 20:00."

fsg

笑撚死

屌你老味 做哂真係訪問都冇用

Lyon official facebook

一季柒一次

Liverpool had to try to lower the fee for Fekir following his medical, according to @Tanziloic

道歉template可以出動了

The Lyon statement does not categorically state that Fékir will not move. It seems to leave the door open for a potential move. It says that talks for now have concluded.

我想知之前賣拿卡係點否認法..?

屌你交收果時嫌三嫌四，比著係我都即刻轉身走人啦

乞衣利 仆街啦

睇定啲先 里昂都唔係善男信女 邊個玩野都未知

仲有邊個吹奏Edwards

fsg真係好撚岸鳩

而家個情況等於去叫結婚
驗埋條女冇性病
同外母傾好曬禮金
叫埋最熟既人同紀者朋友講結婚仲出曬報紙
然後婚禮話, 我唔願意: 禮金太貴喇

屌你老母FSG

到底想平到幾多

突發簽完法賓奴 都叫有啲期望
點知而家一下咁撚樣 屌你老母啦fsg

咩料阿

屌, 已經有前科, 單屌西果陣又係咁

通常都係1~2m

應該係，係婚禮到同外母講你條女唔係處窩，幫你執手尾可唔可以比少d禮金

終於官宣

FSG = FuckU Sport Group

dcfever 乞兒

里昂玩開野

比人笑到面都黃

fsg 係咪 傾好晒價出黎面交又借d 意講價個d pk

之後肯定話利擔心佢傷患 而唔係壓價

一年一單都唔覺得自己柒

Lyon係咪官宣左

買唔到就拿拿聲斟第二個一線攻擊手啦屌

YES

點解可以年年都有單7嘢

都痴線架
不如執柒左佢啦

之前利馬>張仔
而家咪費基亞>沙基利

lyon fb 自己睇

可以追Dybala

除左句英文
其他咩都睇唔明

錯唔曬, 但又冇jorginho 又冇 fekir, 有冇plan b

net spend boys?

美欺

Net spend boys 全面進場

#FSGout

早幾日唔係先簽左個新既醫療總監
咁快要下馬威？

No冬季繼續壓價

done deal去左邊? 我DEAL你老婆呀FSG

What a bizarre transfer saga. Fekir passed his medical and literally conducted media interviews with LFCTV expesssing his delight at joining the club. Absolutely mental.

Liverpool have pulled out of the deal to sign Nabil Fekir due to unsatisfactory results of extensive medical tests on the players knee.

咁我都走得啦

屌你老母真係咁都簽唔成

利式笑話

球壇笑匠

屌你老母

之前又話pass左

潛水先

取消單deal拖咗幾日 可能已經搵到新target 廢中唔係傻既

Keita 會唔會太貴都唔pass

Fsg :沙基利

不如FSG賣撚左隊波俾油王咪算撚數囉 , 咁咪有錢買遊艇囉

J咗咗耐得場吉
垃圾猁

net spend boys will be silent today🤭

所以好奇怪
好多報導都話pass咗+做埋interview
但跟住有不停有其實消息話因為膝頭嘅事要check耐啲
咁即係有pass定冇pass
買唔到都算 個球員最撚慘

點解可以全世界炒曬車
中間究竟發生左咩事

唉 好撚失望

james pearce仆街死未

拖撚到世界盃前 先得一件 屌

呢d 聽日先知 唉屌搞到我訓唔撚到 on99

空炮
笑撚到

echo不斷重覆出post講knee injury history

dllm 唔買唔係問題 咁你一開頭就咪撚又ned spend boys 又係到話done deal la dllm 得個講字

對FSG有期望真係一件愚蠢ge事

諗到而家做medical會拍曬片，途中又會講句好期待
好撚尷尬

my dream to play for XXX

Fekir唯一一次著利嘅衫就係fail medical

做喉舌做到佢咁真係低賤

我地呢次仲柒過阿狗伊巴事件

其實高普有無屌過Edwards老母
永遠搞禾哂佢啲prime target

我係球員肯定轉去英超第隊射撚死你仆街利

啲片唔流出就得

The ECHO understands that an announcement of the transfer is unlikely to be forthcoming in the near future, and Fekir's injury history has been reported as the sticking point on the completion of the deal.

唔怪得即刻炒咗條友佢
原來唔刁

LYON有無得踢R聯 , 到時抽返對垃圾猁咪有得射撚死你仆街猁

咁都可以空炮

歐霸呢？

LYON: 平一個崩都唔賣比你呀
返歸買郵艇啦屌你

自己唔撚簽唱鳩人有傷過唔到medical
仆街到

其實咁樣官宣法 係咪唔會再有談判空間

平1蚊 ok?

plot3輕鬆分組賽出局啦

有得踢

Fsg買遊艇會唔會講價？🤔

Vvd...

法賓奴 靚簽 之後

世界盃前先簽得一件 咁就死啦

條友明明係王子迷，都唔知做咩針住我地 但針都針得柒過人

一開始吹到世界盃前完成組軍 真係人唔笑狗都吠

睇完哩單再睇vvd個次再加埋王子個訪問，FSG真係正仆街黎

Vvd只係兩夫妻床頭打架床尾和
而家係嫌條女以前有過性病
啲毒撚真係好恐怖，有條女想嫁你執到啦

肯比錢應該都仲有得簽
但唔係錢既問題啦已經 大佬呀 你唔好次撚次都咁低莊 慳個少少錢 成為全球笑話 Salah上次又係咁 VVD 今次就飛機 好撚柒呀

Deal for Nabil Fekir not dead. @LFC wanted to restructure terms to reflect issues with medical. Lyon président Jean-Michel Aulas a notoriously tough negotiator, refusing - so far - to budge on agreed deal. Fekir still wants Liverpool, and talks will resume after World Cup

我唔知里昂係點

但FSG誠信早就破產
想壓價然後激嬲人我就信勒

柒野一定陸續有黎 最後應該要用70m先簽到佢返黎

未必既，邊爐呢種球員想要想咗好多年，而且仲有基達

睇啲報導話係用medical黎講價

簽到我今年三件衫印撚晒歐聯FULL SET費基亞又點話
FSG仆街啦

人地法國隊係咪聽日飛

老老實實 真係好撚柒 有心搞大就唔好搞咁撚多野 今鋪俾人笑成個月

收皮啦屌
今次又想點resume呀

曼阿車個個笑鳩利
明明簽到費基亞佢地驚到仆街

Nabil Fekir will not be joining Liverpool and will be staying at Lyon, the French club have announced.
(link: ) bbc.in/2sPFxCk

其實費基有膝傷我google 都知，明知係咁都落bid 應該計算埋，而廣泛報道個bid 一早accept 左，而球會也比球員去做體檢同做interview，即係話如果個bid 已經計埋個傷喺入面。

突然話膝傷唔簽好難以置信。

一係FSG驗到個傷比想像入面嚴重，如果係咁唔使拖咁耐，直接取消成個交易，但到而家先出文，即係唔係個傷事，反而有一方個價唔啱。

堅失望

Vvd
Fekir

擺明FSG壓價啦 我諗仲要壓得幾惡下 如果唔係都唔會激到個主席咁嬲

笑撚死人咩

做得體測唔係雙方已經同意價錢咩

same thought sighhhhh

好撚冤 希望最後好似vvd 同 salah 咁會買得返 所以利物浦成日做水魚真係有原因

就係同意完價錢 之後有人要轉個offer 咁你話邊邊轉

同先達賣手機一樣

Salad上年講左成個月價
最後一蚊都冇平到

真係好撚柒 今次又要深潛

理撚佢幾錢啦 買到就得

深潛到世界杯完

反FSG大軍全面進場

家下好想法國快d出局 搞轉會

冚世界d風都係自己放出黎ge
完左medical仲要藉d而壓價搞到deal唔到
真係唔知點解可以柒到咁

迷FSG果班撚樣
我屌曬你地老母

上年又係咁 今年又係咁
球隊賺既錢就用返係球隊身上啦仆街

可以j返沙狗

宜家要買我諗70m走唔甩啦 不過其他球會應該50m搞掂

F$G 死全家

法賓奴 完全無風
費基亞 吹到痕

是撚但啦屌 又唔係我d $

fsg =dcfever 乞兒

真係冇球會可以好似利咁柒

歐聯亞軍 賺咁多都咁

Statement deleted?? BBC條link彈去OL官網係404 not found

屌你好多鬼佬迷

Fb仲有wor

柒到笑出聲

呢單野真係睇得出仆街美國佬有幾支持高普呀

你以為車仔因為幾百萬空解約金空個領隊位柒咩??

我屌你老母呢單真係7到一個極致 我諗費基亞本人都估唔撚到 影哂相 錄哂interview pass左medical 都可以黎唔到 屌你fsg真係乞衣黎 國際笑話

james 係咪輸撚左final 唔撚科水

Fsg會唔會過兩個鐘決定比多d $最後deal到

諗住訓先整啲咁既柒野 痴撚線

According to @MaddockMirror the deal for Nabil Fékir is not dead. Fékir still wants to join Liverpool and talks will resume after the World Cup.

Concerns over Nabil Fekir’s fitness have been cited - but it is understood that, while a second opinion was sought on a knee issue, those fears were eased, meaning the path was cleared to join Liverpool.

Via @LivEchoLFC

明知里昂主席咁識玩, 就唔好慳果一千幾百萬啦屌

柒撚到 屌你老母年年都整單笑話出來

我諗美國佬都估唔到佢無啦啦官宣咁絕

唔會Deal到啦
今次hurt埋個球員

WC後隨時叫價叫到7,80M

我第一次見連體檢都做埋但deal唔成

所以話FSG幾撚賤格,壓價唔成,害埋人地球員
食撚屎啦

道個歉先啦FSG

係過左體檢但壓價

諗起Cissoko去AC話驗到隻牙有事

信唔信世界盃之後費基亞貴多10m

fsg即刻唔傾

算鳩數啦美國佬冇錢咪買沙基利囉

屌，好似我以前去羅湖商業城買嘢咁

利：呢件野幾好喎，幾錢

里：好平，60蚊

利：件野有少少花喎45蚊okay?

里：唔得呀，一口價53蚊，蝕比你啦今舖

利：okay，比我拎上手check 件貨先

里：好呀

利：喂，睇落件貨有多條痕喎。平多10蚊okay?

里： 屌你呀，唔買過主。

利：咁我走架啦。

里：挑，有幾個客都想買，躝啦。

（出左門口一陣返轉頭）

利：是但啦，53就53啦

里：而家要60蚊 唔買過主

咩都要after the World Cup了
鬼唔望佢踢得差

淨係利記都唔係第一次啦
Remy去軌咪又好地地

踢得差 fsg又壓價了

果個係體檢fail唔買 依個係pass埋唔撚柒賣

沙咩基利, 收俾wilson就算
再唔係用埋woodburn, kent

以前都好似有一單, 不過唔係利
尼日利亞果個前鋒odenwinge (好似係)

仲要唱鳩人之前有大傷影響比賽 冇品到

都幾難 , 乖乖地準備比70m啦

world cup踢得差最多原價
踢得好分分鐘升10-20m
FSG真係弱鳩智

個個博盡 次次過完wc 好多球員身價都升 隨時多幾間大球會報靚價 比人買埋
7黎講 利物浦都算叫做第一

柒完一次諗住會生性
唉屌你老母

里昂主席一心就係撚你FSG
咁中意搵野黎講 係咁壓價索性end negotiation

F$G 整撚臭個名

除非world cup 再大傷, 唔係冇可能平

bigspendboy 靜未呀

你班仆街比人地睇到咁撚樣買人法

就算世界盃之後費基亞咩表現 人地其他球會差唔多價都賣比人先啦 你隊波當人係咩??

Fsg做下樣又咁認真，根本鎖定沙基利

跟本FSG班撚樣得把口
講到點支持點支持 一話要佢地賺少左錢就縮

上年放古D錢呢 轉播費呢
仲要上年講果200M都未拎到出黎
依家已經唔係期望你好似蝗鈀疤鏝咁洗錢
只係買幾個人補強都唔肯出要講價講到咁度縮
一係你就光明正大咁講佢體檢出黎係有問題
而唔係用依個黎做藉口去講價

好撚期待JP仲可以點9up

呢個世界最惡頂唔係好蠢的人

係扮聰明人的蠢人

屌你老母又慳埋D婆仔數 ,下季波衫再早一個月咩都返黎啦

點睇都係F$G ON9 啦
過左體檢走去壓價 仲周圍唱 里昂真係屌出聲 以後件野唔洗賣?

條撚樣收晒聲啦

芬威班仆街真係夠威水
可以用唔同方式咁fuck up一單deal

總之買人好似一定要1換1咁

追乜撚野dybala丫
得個up 阿豬阿狗都報出黎話追黎安撫利迷
屌你老母

原本已經係winning度幫Fekir轉會利, 宜家又要將佢放返係里昂

大波拿仲要係the sun 9up出黎
咁都ff

F$G OUT!!!!!

睇死唔會買到艾利臣
奧比歷更加係冇可能
利物浦唔會一下子又5千萬 又9千萬簽人

其實FSG成日好似街市買嘢講價咁，好影響聲譽，比你汁到一單平少少，但人地發現比你搵笨，下次再同你做生意係咪都叫高啲價。

我替飛基亞慘，準備好晒過檔，仲要係隊長，突然玩鳩你，點面對舊同事同球迷

利: 唉 60就60啦

里: 你條撚樣真係柒撚懞懞食甜筒 一早科水就唔使咁撚柒 係要攞架黎掉 買左就走啦 係咪仲想比人劏呀豬閪

屌你老母 ia條仆街去叫雞都好過個柒頭edward年年搞單笑話睇

屌你老母 果幾百萬講價
LBJ一條友都比得起果幾百萬啦屌你老母FSG

屌你老母 fsg

笑撚死人
係都要柒比全世界睇

真心嬲
邊條撚樣傾轉會?捉佢出黎問責

佢好尷尬
全世界都知佢想走
只能講里昂 FSG都鳩屎

屌你老母FSG 掉70M出黎啦 唔好丟人現眼啊!

jp:屌你fsg連我都撚埋

屌你叫埋候利亞同高普做說客佢2個都估唔撚到john henry 你條仆街咁度縮

上年 利狗主動話唔買
今年 人地主動話唔賣
下年 又有咩創意玩法呢 球員主動話唔想過咁？

fsg係咪又想拖到1月再買

日日話done deal
日日話48個鐘之內
依兩日都睇到冇咩感覺

早幾日仲有人吹捧edward

睇足幾日啲鬼佬幫edward劣賓周宜家靜哂都幾撚好笑

呢d野edwards都係跟john henry 條濕勁做姐

其實全世界都假定左DONE DEAL 依獲空氣炮好傷

前年gotze 寧願炒經理人都唔嚟

講到明世界盃後仲想買

即刻根本係想買

只不過又係度壓人價

edwards做野唔洗你教

吹奏緊miss完target都冇捐失

仲可以點柒法

痴撚線 當冇野發生
自我感覺良好

下個topic名直接叫乞衣fsg算啦

klopp好明顯就唔係首選唔要架喇

FSG又用濕9招數壓價 ,次次買人都好難睇,做臭個朵

高普已經幫左你FSG好多，以前有錢都無人肯嚟，而家因為daddy 多左大牌想跟，你老味反而縮。

今日飛基亞喺里昂主場仲要踢波，球會而家先出statement, 其實球會係無理過球員點諗架喎。兩間球會都仆街。

拖拖下 就世界盃啦

屌 真係好撚嬲 BTW 頭先見有到有個CM 講有個人話簽唔到FEKIR 就DEL左個PUBLIC ACCOUNT 佢, 想知佢收左皮未

費基亞呢的垃圾睇球王片都唔覺勁，我利唔希罕

沙狗呢

買法賓奴
仲以為fsg學精左
原來只係個價岩佢心水先咁快

好想費基亞喺世杯打身價波落鳩FSG面

法邊奴： 仆街中伏

Lyon: 52m
fsg: 40m ok？

Lyon: 48m
fsg: 40m

Lyon: 44m
fsg: 40m

Lyon:屌算40m比你
fsg: 35m ok?

應該係買貴咗，所以想飛機亞呢條數都慳返啲

唔係出左喇咩

利狗

體檢完壓價真係得fsg諗得出

Lyon CEO Jean-Michel Aulas just tweeted: "We love you Nabil. Allez la France, Allez OL."

乞衣過狗

依個老野你社交網站都幾活耀

有人已經分析左 完全係文迪斯問題
同Fsg班打靶仔 完全無關係

對面連價都唔講 (搵人係出面放風)
可以講係文迪斯封死左source
摩納哥呢種幼幼加工場 廢事得罪佢 (之前B 施華 又係極速簽曼城 )

之前echo打飛機話Edward 學精左 封鎖消息
但邏輯問題 足球轉會係 三方遊戲 你能力再高都只可以完全銷定1/3(自己呢邊)的消息源........

喊埋咁撚誇張
有無咁想黎

堅定流呀

比我都想喊啦
比人落晒面

依家都唔知點算 全世界都知佢想去利 但宜家利又去唔成 仲要留係到俾人bo

會比人bo咩

黎緊果場喺lyon主場踢

係利物浦班球迷仲未做野

球迷唔boo
隊友都唔順你啦，仲要隊長喎

真係好嬲，慳少少錢
到時世界盃後又加10幾20M 到時睇下點，屌

其實係咪同道歉聲明差唔多 等於收皮
談判破裂打機見得多 現實真係未見過
名留青史

就好似vvd咁。

個個都知你想走，loyalty 問題，點返轉頭。
古上年季初走唔成，就算最後留隊個感覺已經唔同左啦。

FSG你以為你自己係皇巴8咩，照下塊鏡先啦，唔係頂級球會買人緊係貴啲架啦，難得有實力嘅人肯嚟又唔介意利市悶都搞到咁。

唔知球壇啲球員點睇依單野 睇怕大部分會對利反感

叫fsg將心比己 諗下飛機亞仲想唔想黎先啦

人地球會最多幾年柒一次

利就差不多年年都搞呢d玩意出來
仲次次諸多籍口

一單幾乎已成定局嘅交易都可以妹到咁，其實FSG想平幾多？

呢單都搞成咁，龍門個位都唔洗諗

屌，我覺得靈活變通係好，如果有大傷患可以決定唔買

但閃閃縮縮唔交代原因，早幾日有狂打J post造勢，好負面件事

對利記，對高普既credit有深遠影響

依鋪又要睇廢中喇 無論係對fsg定fekir

傾好價 做體測 跟住想壓價？

高普應該屌撚晒鬼

古替代品
Fekir 傾死左

龍
又覺得太貴 前2日開始放風 話可能留卡

後備/輪換翼
由一開始堆幾十m翼 傾到沙基利.........

後備中堅
完全無影 只係稍為傳過.........

世界盃完左差唔多7月中
8月頭就開季同關窗...........

下年應該又係唔齊人.......

而家你利記唔交代下，由得d傳聞不斷加油添醬

以後仲點簽d高質球員？乜credit都冇啦

高普要交代幾句，因定家得佢仲有say，有人信，其他膠層講乜都哂說服力

Fekir搞成咁
Alisson, Oblak呢啲真係算撚數

留名一個月後變
Ward-prowse, Alex McCarthy

熱誠像洋蔥 就黎俾fsg剥光

丹普西
vvd
費基亞

fsg想慳返幾百個買新游艇

On9

你唔買想壓價係你嘅事
借個球員傷嚟過橋 好濕鳩
上年試過一次都唔撚學精

gotze
dahoud
mk恩
施連斯基
teixeria
哥路比恩卡

太多不能盡錄

沙基利幾勁喎
簽佢好過啦

ys

仲要傾好哂單deal先嚟回馬槍壓格
玩Fm都唔掂啦

宜家咁frustrated應該無得出啦

垃圾Fsg
年年都要柒一次

kop end fb 留言個幾個fsg信徒

Suggestions that Liverpool attempted or offered to renegotiate a deal of any kind for Lyon midfielder Nabil Fekir are not true. [@Kristian_Walsh]

係真的話

即係唔會買人

佢自己段翻譯都無頭無尾講到人地里昂錯咁

佢意思話傾好左 就無再叫平d
即係諗諗下都係驚佢傷患問題

FSG OUT

訓唔撚到 fsg仆街死

屌你之前仲吹到高普點樣幫手招募佢
冇啦屌連高普想要既人都搞撚到咁
明明要親都好野

咁唔會係里昂果邊cancel deal而係利狗主動cancel啦
當人on9 咩

全盛時期嘅fsg可以有幾柒

秒簽fabinho 之後當利迷狗咁撚

高普個朵遲左比FSG搞臭埋，一單vvd 已經係咁

繼續無10號位球員
FSG 好波

點解可以咁7

唔止高普係利物浦俾佢整臭 F$G OUT!!

我都想知高普會點叫高層死掂佢
上年vvd已經柒一次
高普今次冇可能就咁又當冇事打和super下？
點都要向高層問責下

人地同你傾好單deal先比你體測
轉個頭用份report嚟壓價 大種乞兒

以我理解 唔係話利對費基亞唔會再有任何行動 包括重新談判 or 試再簽咩
點得出無再叫平呢句

F$G

人地打整 Edward 飛機無謂騷擾人

明明高普當通肯黎係因為放全權比佢管轉會
原來當人on9
表面上支持高普買佢既首選
枱底又係諗埋d中小型班縮骨野
net spend正數為目標
屌 fsg 老母咩

曾經有一刻信左fsg肯大搞

我突然覺得陳仔唔續約一個仙都唔留比FSG好心涼。

無論係體測完先驚佢玻璃定真係講價
二種可能都冇辦法叫人接受
屌那星

點解無鬼佬反9 fsg

大家仲係到丁會高價bid Allison或者同級龍
今次睇到fsg有幾咁支持利物浦啦
今舖真係寡人笑撚左

留意到屌fsg既會比人屌返做plastic fans

佢買到廢基亞同沙狗都收貨，屌宜家連一個都買唔到

會唔會係睇錯左fsg 佢應該唔係想壓價

係直程一毫子都唔想比

ig俾人屌緊

邊個ig

以後乜春轉會消息全部唔洗追
甚麼James Pearce, Paul Joyce經過今次全部變晒廢紙

日日追到五點 到頭黎俾個咁既消息黎
如果真係因爲壓價而搞唔掂我的會好憎fsg

其實無第二個原因 唔到佢唔認

預佐買唔到 無期望就無失望， 傾下世界盃 買邊隊冠軍好

而家先知老細唔係好野

飛基亞應該真係hurt到仆街 换都無换出黎

Net spend guys

我屌你老母咩
歐聯亞軍 英超轉播費 贊助
d錢fsg食撚曬呀？
你要做失敗主義者就死出去公海啦
唔屌柒fsg老母仲忍得落

dnlmfsg

踢緊喎

岩岩睇唔到 原黎6x换左

依個真啊 medic pass, leaked photo, bbc espn報晒都可以無期望

真係對FSG好心淡

Fekir sharp撚到

Fekir重炮

希望將d 錢射落oblak 度好過條法國西

Fsg每季都整單柒野出黎

每睌等完又話24 48
訓醒又係差唔多
玩足咁多日
最後結果竟然係咁

搞咁耐得個吉

訪問片已出又鏟翻

一向lfcphotos呢個age最快最好，大家緊貼

[img]
2018/06/10/050801_bef2854626b026ed670aa56712bb5526.png[/img]

FSG 冚家鏟啦唔駛講咩Linda留番俾手足屌了

你話依家簽左個邊爐＋個龍都話可以接受
依家咁樣放棄費基亞
本身利傾轉會已經係好慢
我就真係唔信佢地完左世界杯之後
可以傾得切second choice加個勁龍（仲要係岩fsg心水價）

高狗不嬲都無plan b
唔撚駛諗了

冇10號難接受啲喎
Fekir同fabinho係古狗同can 代替品
其實得keita係叫補強

今季net spend：邊爐嗰4X M，走嘅全部free走。屌摩史毒等留隊。
F$G：net spend 唔係負數，仲唔靜？

Liverpool position as things stand: there will be no deal. That implies Lyon position must change for Fekir to get his move. He still wants @LFC though, and still two months before transfer window closes. So time to negotiate new position.

只要比fsg知個球員好想黎就會不斷壓價

撐FSG=on9,今次睇下班on9點幫FSG兜

得十幾頁，姐係無買人啦

想問下fsg 死全家未？

愈拖愈柒

球壇笑匠：利物浦

有官宣，不過係官宣唔賣

希望去完旅行番黎會見到fsg賣盤

The net spend boys will be fuck tonight

FSG OUT 季季都係咁

永反FSG
除非肯用買Fekir既錢掉去買oblak

買餸咩 垃圾FSG out

屌你老母，過晒體檢做埋訪問拍埋片都可以搞成咁？

費基亞好慘
人地一心都準備好過黎
宜家咁樣玩鳩佢

re-neogotiate term即係又想俾少d 一季踢夠唔知幾多場先俾返足
屌你老味 猁十鳩幾年都係咁

fsg要幾少家先可以令里昂出文終止交易

費基亞心諗利物浦真係垃圾黎

搞到咁 以後乜人都唔肯嚟

咁係唔係無彎轉
無機會再買到費基亞

係

全世界都屌緊
Fsg 都可以唔回應下，繼續當你地係on9

屌你老母 我就唔信連號碼都揀埋然後話體檢 fail
仲有咁撚多護主犬
今次真係我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅！

你老母臭閪 仲話 fully supported
一個 vvd 搞多咗半季，而家又突然 cancel
仲未計以前 salah zeilinski 啲嘢

twitter 都del埋
唔會再跟利啲轉會消息
浪費時間

精壇好多人都覺得 FSG 無問題

精壇係咪fsg 既針？

過唔到體檢我都算，就當有緣無份
一開始為咗幾 m 拖咁耐，搞到而家冇撚埋真係接受唔到

高普吸引力再勁都會比fsg敗撚晒

屌你老母

我係高普真係辭職去教皇馬算撚數

Why are some of you posting like this is embarrassing? We made a bid, he took a medical and we saw issues with his knee. We went and asked Lyon to lower the price since the player seemed to have an occurring knee injury. It’s not a “bad look” or “embarrassing” if we try to adjust based on the risk. We were ready ~60mil until an issue came up.

捧利即係同呢啲人為伍
不了

希望法國快d出局

FSG正戇鳩度縮鬼屌你老母

一年柒過一年，可唔可以skip左個暑假佢

呢D人唔做保險嘥左佢

Ching 好慘 比班股東罵

唔買費基亞，市場有冇同級數而可行的plan b？如果無，Fsg根本唔尊重高普，高普辭職啦，隊球無可能變好

屌，我都轉會了

呢班友真係痴撚事
比FSG撚完一次又一次

近年波衫cutting改咗好多
利Adidas 個手袖勁長勁闊

高普去皇馬喇
唔好留係到比fsg浪費人生

轉咗捧 lyon
今次我撐 fsg

去皇啦
唔好曬精神時間

係咪每年都要搞鑊勁既先安樂

有無機會好似vvd咁
冬季買

希望晏d見到官宣

高普辭職

諗返起手足們係到J條中場線

隊波依家踢得咁好都唔肯投資多D落去 再沉落去都唔知幾多年先有咁既勢

一齊 跟高普

壓價都係大家估架姐 我反FSG都咁話 等官方聲明啦

The net spend boys will be quiet tonight

真心 如果買 Götze 利子 deal 唔 deal？

多仔黎親都中伏

收左皮啦

全力J降班神翼

國師宜家掂唔掂？

唔掂

唉

抵牙又簽唔到

個故事由頭睇到而家
感覺上似係兩間會做緊場大龍鳳
我諗可能要月尾先至會揭盅
里昂睇嚟死都唔肯將Fekir條數射落上季財報到

He played 88 games plus Internationals over 2 seasons. More than any of our current midfielders. If they used that to get a lower fee that is ridiculously naive and stupid.

請得好好

候利亞應該講緊粗口，不過係同利講

第一件事起身屌撚到個JP 食屎先

第二就係係叫Michael edwards 同FSGOUT

會唔會係里昂玩野？ 想條數入落下季到 所以先出呢單野？ 之前都官方media都出左單話廢基唔會轉利

FSG要幾廢先可以連里昂哩種selling club 都搶唔到人

BBC 話 LFC冇提出過要傾過個價

是但啦屌，睇世界盃算，完咗先算

壓你老母咩 搵埋咁多錢
嫌人大傷不如直情唔好approach 唔好哂時間
浪費時間 食撚屎啦

粗囗都廢事講

FSG我屌你老母呀

到咗而家仲信fsg放嗰啲垃圾風？

壓價都係twitter吹出黎 而且一早解釋左 雖然初步pass左medical 但係詳細睇啲scan先覺得搏唔過

連 selling club都唔肯 sell比我地 真係

一起身睇屌撚左出聲

其實會唔會係新軍醫 Philipp Jacobsen 問題 ？

我都好想知點樣agree左fee都可以玩野
擺明係FSG玩野啦

利既轉會真係笑撚死 FSG Out啦屌

100分，matip呢啲年年傷就過
邊個信

入到歐聯都填返個幾百萬啦 屌fsg

所以期待FSG最後個聲明點解釋

係想一個月後先賣咪簽agreement
駛乜畀個球員你體測拍片揀number
仲要做晒呢啲嘢之後先deal唔倒(屌你老母唔過體測幫人拍片？)
除咗fsg又用嗰招米已成炊迫你減價仲有咩原因

FSG躝啦

比我係高普就心灰意冷 個個first target 都搞到咁

如果真係覺得Fekir
傷病紀錄唔得就算
快快手轉目標

如果係為壓價
FSG 快d 死撚左佢

球迷都心灰意冷

咁 Care 個傷病紀錄就賣哂 lalala Ox Matip Ings 大師兄 卡叔 啦
屌你老母FSG

net spend club

有傷唔敢買都算
但成件事攪到咁柒都一定要屌

尋晚先講原體檢左都仲玩野壓價就等出事 點知一訓醒就中

係喎
乜都傾好晒 最後回馬窗再壓價
屌你老母 唔買就過主喇 搞搞陣

最後買個短腳虎 本季轉會正式完結

唉
又一個失敗既轉會窗

Coutinho replacement
而家都唔知仲有咩選擇
有又唔知傾唔傾得切

你諗得完美
以fsg咁樣傾法 其他球會都唔想同你做生意

今季轉會窗完 fsg可以買新遊艇

FSG如果呢單野係壓價，咁就真係肉撚酸到爆裂
DLLM FSG

屌你老母FSG

發唔發覺利都幾賤種

N.Keita8(紅軍）退出未

佢做喵事

由單吊西,Remy,到沙拿,konoplyanka,
之後葛斯,VVD,再到費基亞
點解呢幾年可以咁多柒事

柒到唔想俾人知捧呢隊波

數漏左Willian,
仲有冇?

F$g 見高普咁吸得人，特登次次轉會都整壞自己形象，等下次有藉口話人地唔肯談判炸，f$g又贏

數漏左斯連斯基
經典

柒左咁多次都唔識醒

波蘭仔？

睇下高普幾時頂唔順班撚樣

為左一幾十而買唔到
其實高普會係咩心情

一起身見到話因為傷壓價 即時屌左出聲 但個心情都唔算好肉酸 因為已經慣左同估到有d 事先done 唔到deal

國師好似係佢見猁冇得踢歐聯所以唔黎?
再遠d數到森馬奧同Dani Alves

Fsg真係似足香港政府 庫房水浸都唔肯拎錢出尼 洗多少少就有財政壓力

里昂發晒稿話唔會轉會
谷咗半個月嘅j都係射唔出

果D都只可以話價錢傾唔岩
但上面個堆係好多傾岩搞唔成,
或傾岩比人搶左,
或者係以為傾岩,帶定埋軍醫過去都夠膽死個種
最柒傾都未傾就道歉

覺
仲幾弱智 信高層比錢支持高普

講真係精仔同支持fsg既利撚眼中 你上面講個堆柒野都唔係利記做錯 係人地玩野先唔賣 利做既野係有理由而且冇錯

果d都係同球員傾好晒啦
最後差1-2m收皮

我記得alves差4M左右
其實都係弱撚智,

好撚火滾一味妹妺妹
fsg食屎屌你老母

開始冇感覺

邁向假利第一步

諗深一層其實里昂當初轉軑都可能係柒頭Fsg講價先令主席出黎講野

....基達會唔會係下個fail target

我都想

當初阿仆阿街無錢唔計啦

點解疤post 可以少人到咁

佢地有錢時係幾疏爽

經過琴晚, 今季都係唔再Follow轉會新聞
好傷身+傷心

話佢紅牌記錄太多，可唔可以減價

托利斯2千幾萬都肯比算係咁啦
仲有馬斯都唔平

法甲球會里昂發表官方聲明，宣佈法國中場費基亞的轉會談判正式中止，原因在於里昂、利物浦和費基亞三方沒能達成一致共識，並指費基亞將會繼續以隊長身份，帶領球隊出戰18-19年球季的法甲和歐聯賽事。

不過，里昂同時表示，會繼續聆聽其他球會對費基亞的報價。

好波 fsg

幾年後就會話FSG連VVD 75m都肯俾都算係咁

遲左半季先黎呢樣野係股東利撚腦海入面已經消失左

Fsg好波！

同上個加再上個一樣咁撚閪

本身球員就非君不嫁
而家應該冇呢支歌仔唱

一句講曬，有fsg一日，利記唔會好轉

Fsgout

究竟fsg 做左咩可以攪到件事咁柒

每年激嬲一兩個球會，以後冇人再賣球員比我地

有Fsg 一日 唔會買任何球隊貨品

屌…咁樣買唔到費基
仲有冇plan B

由傳出體檢有問題一刻
就知fsg根本改不了吃屎
預計之內

留名睇高普又出嚟幫 FSG 擋箭，話買唔到費基亞就唔駛買

講真 Fekir大傷過嚟英超高強度再加利高壓迫可能都會玻璃，擔心佢會傷都正常。
但係你都唔係體檢完先知佢傷啦，你擔心就落bid前擔心，體檢都過埋仲驚啲乜鳩風險搞到對面終止談判，咁以後仲邊會有人想同利談判，仲邊有球員想嚟利呀。

其實都無諗住買，做下樣姐

Mission completed

唔使再用大錢
一勞永逸

等睇追到Dybala , 利子之後幫FSG 打J

唔好走啦 繼續呀

驚條春咩
用黎壓價咋
仲有人唔明fsg做緊咩?

得你丁

我覺得係fsg 想撚狗咁撚利迷
做左野啦，佢傷咋，唔關我事

好心成班傻閪就咪撚出黎放風啦
次撚次都係咁
果條乜撚jp都一齊死撚左佢啦
Netspend?含撚啦

驚咩呀 搶1001呀ma

出聲明道歉呢仲有

係時候睇下啲升班馬中場

net spend boys 😎

欠block 呀你
想人block 出聲囉

疤狗都玩放風 而且好撚煩
但人地真係買
唔似fsg體檢完借機壓價咁仆街

琴日到呢加 佢係咁丁

會用來轉移視線，吹到似陣陣，但從來無傾過，之後就降班隊求奇快執件，組軍完成

🤧

成件事都係個局 轉會窗開左一個月唔夠fsg會扔9000萬鎊買人

我地唔會再同利物浦傾轉會
不過會繼續聆聽其他球會嘅報價

放風真係好撚狗
錢又俾唔起

好喜歡她

On9咁樣買唔到

因為我地係

喇沙利～喇沙利～

今年轉會窗短+世界盃，好快可以拖到唔洗買人
同上年一樣，傾成世＞最後搞到對面唔賣＞又唔洗洗錢

以前都唔信，今次玩到過體檢咁盡，一班利迷又被撚了

一大班撐FSG狗出哂黎護主

成班股東即刻話大傷過係唔值搏
fsg又贏

屌你7左咁多年都係唔撚識傾轉會就請d專業人士幫手啦仆街fsg

我拎願你好似買法賓奴咁
唔聲唔聲
好過尐官媒日日鳩嗌
最後比大家知你咁柒

Fsg好感動
以後課金既艱巨工作就交比忠誠既黨員

大把人讚個總監買沙拿，ox,vvd 屌佢個個成撚哂名，講都發掘左啲咩超新星咁

個班股東 利媒講乜都信 勁on9
大傷過 你唔睇ox vvd之前都傷過喇 dllm
最後點解要買呀

搞咁耐最尾都係得個桔

上年沙拿都傾左好耐 唔係羅馬等錢用 而且冇第二個買家 你估人地真咁想買比你咩

屌 VVD都係喎
仲要買佢返黎之前都未打得返起

小妹想引你入去比狗咬

上年羅馬都WARN過FSG, 話佢唔分莊閒

唔使再追po
輕鬆哂
Thank you F$G

點解今日連登係咁彈app 有冇人同我一樣

iOS

今年冇比人warn 直接取消資格

fsg真識計數
買咗邊爐成班利子當佢係神
之後柒唔買廢基都唔屌佢 仲護主
班護主利係咪傻㗎

究竟個訪問有無做

矛事 垃圾電話換咗佢啦

因為上年羅馬急要錢

咁快＂完＂左單deal
身體都健康D

一醒咗又見到fsg成最大贏家

換咩好 有冇建議

Fsg表示準備好買沙狗

edward上任後得罪名單:修狗、羅馬、里昂、紅牛

今年搵咁多錢都係咁
畀我係高普都心灰，唔好阻爸b 更上一層樓喇，去皇馬啦

換走fsg 同 Edward

用緊iphone 6s
用左兩年巧巧用

net spend boys 又勝

皇post又係少人到

真係好on9咁樣壓人價

iPhone X 換6s 要補番幾錢

最爽手嗰次應該係侯城8m

Fekir尋日踢波個樣 唔開心到

其實黨報可以執咗佢
買到嘅一滴風都收唔到
買唔到嘅又係度9吹放流料
要你何用

依排準備緊考試 小妹聽日都開始考

真心希望並祝福fekir轉到去其他大會然後踢到曉飛

去都唔去賤種鍠啦
高普咁正氣

用黎壓價咋

Dklm

痴心錯負咁嘅樣

剷草剷9 FSG

FSG同球壇CONNECTION好差

人地文迪斯帶頭一單DEAL滴水不漏

體檢有疑慮就即刻唱到周圍都知
其實有乜好屌巴塞
人地係用吸引力黎壓價買人
利係唱衰想買個個球員黎壓價
賤撚到

做咩長期有個巴迷係度

班股東會話佢踢高普嘅踢法就會收皮

會唔會最後又話傾得成架
都係錢姐

人有人格
黨有黨格
你利物浦連續兩季都係轉會上做呢d柒野
球會呢d行為屬於衰格呀DLLM

如果第二家球會 可能得

但我地係邊個？fsg 同廢柴Edwards 咋

過去爆佢疤post

佢話鐘意係度傾斜計

最後vvd咪黎遲左半季
keita黎遲一季囉
睇下前半季失幾多分
條中場最後變到咩樣

以後我反對利記買任何人
有試過幾日injury嘅全部都唔應該買

同意

無限期支持利物浦降班
fsg賣盤

又晒幾多時間
陣間下季沙拿都走了

屌佢老味如果黎到之後傷到成個史獨2號咁點算呀

一日未到最後一刻都唔想放棄
費基亞都話想黎利
我諗就算有其他球隊報價佢都唔會想去

里昂好似一向都係咁麻煩

阿記買拿卡有咁煩咩

比利咁搞法
比我就即刻去拜

忽略左一點

Fsg一向都更麻煩

下年沙拿走
再買fekir

我都想佢黎
除定條褲 就黎射 但唔比射個下 幾撚辛苦

有鬼佬利 話拉蘭拿 100分
所以費基唔來 都無所謂
真係要驗腦

一個長期大傷 速度 身體硬度 = 0
一個根本唔係10號位 更像突擊兵
總之十號位 一定要搵人來頂 費基唔來 都要搵差不多質素的人

下季無歐聯啦 仲肯黎

DLLM FSG

係我地賣車賣得咁順灘

Fekir連number都揀埋

RB Leipzig's versatile forward Emil Forsberg has emerged as a transfer target for Liverpool after their advances for Dortmund's Christian Pulisic were rebuffed.

The 25-year-old Swede, who has played 24 times for his country, would set Liverpool back £20m, according to The Mirror.

一樣係出左聲明後幾日done deal
但個聲明唔似今次咁既講明談判破裂

有法國傳媒話係

Marveaux Texeira

屌

賤撚到

大家太睇少 fsg

我屌你老母fsg 50m 鞭落去啦屌

班高層可以搵多幾個情婦

之前都廢事講忍住
aoc個傷病record仲花knee傷過幾次
點解簽佢果陣就毫無concern?

入紙做利迷

留係度啦

都話根本冇concern
壓價藉口

係咪另有內情

咁Gotze 更加唔洗簽

買件主場 印r年3寶影上黎示忠 ，就比你留係到

理性討論，其實呢條賤種算唔算係怨婦嘅表表者？

de子

幾時bid麥巴比

有感冒都咪撚買，一陣聖誕又話出唔到又剩

放晒風話係嘛
仲要一大班友同意覺得要小心啲果下正

VVD黎之前直情大抖過
屌你老母FSG

揀左幾多號？

ox 都係玻璃人啦 咪又係咁買

10

18

原來係屌摩發功 唔俾 fekir 嚟

隊波一日有fsg都唔會好

如果真係唔過medical係應該利去call停
而唔係里昂果邊話唔deal先
好撚柒核突呀諗住用人地嘅傷病黎壓價

The net spent boys will be quiet today

哭到quiet

入左決賽
賺左差唔危一億都唔比多少少出黎買人
FSG正仆街黎

壓價手法
vvd、keita、L6:利誘球員迫宮球會放人
fekir:放風體檢有疑慮，用傷患史壓價
salah:拖到羅馬就黎過財政要求死線壓價

仲有冇

單方面叫停一定係里昂睇唔撚過眼

飛機亞好似每一個轉會post都出現
垃圾FSG

又要準備新post了

波蘭仔都未出聲

salah 仲可以加埋幾年前為咗幾 m 唔買

唔想到追 好悶

Fsg今次同人地去食飯
嗌完野 話人地隻雞唔夠滑
要求discount 有咩分別

單吊西: 先公佈後壓價

不過壓價都唔緊要
你壓到咪威囉
但你次次都壓唔到
有時仲要俾多啲

單吊西都記得 Ching 真利

點啊 fsg
屌咗咁多日好攰啊
好想 quiet 啊

波蘭仔:差個3、4m都想壓價，人地唔肯，唔買

飛基亞遞紙有無用

從球員角度，你一係唔傾，一傾就好應該世界盃前搞掂晒，咁就冇晒擔憂可以全心全意踢波

宜家害撚埋個球員，球迷同球隊，fsg自己聲譽再跌落谷底，正豬兜來

走啦 ，唔想攪大佢

好想上精壇探下班股東
但俾人block左

Vvd keita都係咁

股東：25 仔麻煩友，將來肯定去巴皇，唔買都算

edward切腹謝罪未
點解一年後同上年劇本完全一樣

下 做咩先會比人block ,你上去扮獌？

無

我以前成日上去屌鳩班股東
之後有一日無啦啦俾人block左

唔好
Lyon待佢不薄 唔好做呢類傻事

唔係屌鳩既
抽佢地水姐

自從FSG入主就年年都有染事

佢地咁能小器

一出聲就會比佢地咬死

個班怨婦

股東大會

佢地係迷fsg多過迷利

今年好咗 唔洗道歉

屌你老母FSG！

當fsg救世主咁

唔洗探都知講咩啦 肯定係話fsg check清楚好醒 再唔係就話有錢洗咩搏個有傷患風險既人 總之呢單野就係fsg精明啦

本身lyon都比佢走 今季

luanluaan8
@nabilfekir you are made for Liverpool..what are you doing still at lyon?

痴撚線
驗貨發現有問題 你咪唔好買囉
點撚解會係走去拗discount

Drink壇:

我覺得今次做得岩，因為唔係講緊小數目(雖然唔係我地比) 講緊是 50m成5億呀 !

攞彩定贈興？

個幾個人個profile pic彈哂出黎

依個正

好熟悉既劇本
會唔會又好似vvd咁半年後冬窗加盟

又係佢

睇得出fsg既精明 呢單野真係要讚 又唔係冇其他選擇

上年vvd佢地都係同一句

bony 20萬 比10萬都偷笑

股東真係痴撚線
唔肯比錢買就永遠都係話市場大把選擇

咁出名既股東都唔識

可唔可以放大佢條女

基本上，對於這次的操作，利物浦這邊的疑慮是沒有問題的，費基爾此前三個賽季都曾因為膝蓋傷勢缺陣，「轉會費5280萬英鎊、14萬週薪」的代價不小，做決定必須審慎。
另外，整起事件發展至今，利物浦仍佔上風。第一，並不是沒有替代人選，比如勒馬爾（Thomas Lemar）或格策（Mario Gotze）等，甚至是仍沒浮出檯面的球員。第二，全世界都知道利物浦為了費基爾做了兩次體檢，剩下的買家對此也會產生疑慮，如果紅軍只是為了壓低價格，交易應該仍會成功。

古沙有病反而算係替代選擇

你突破盲點啦 有問題就應該直接走人咁先係 仲傾嘜撚

利狗真係好柒

基達 其實係咪100% 左架... 會唔會又係咁

股東平時咁忙咁多生意要跟
洗鬼睇波咩
國師世界盃功臣喎 仲唔買?

同師奶買餸差唔多
"你d菜爛左喎 平d得唔得”

佢地講啲野根本龍門任搬 你單單野都可以用呢個講法 講到尾就係盲撐唔會屌隊波 點都搵到位讚

利: 嗱 宜家全世界都知你地fekir個膝頭有問題 得我地肯買架啦 減多幾m啦

Lyon: 你都on撚鳩

未到7月1舉波衫，fsg都可能叫緊收少幾m得唔得

留意到死獌狗話我地j緊沙基利 笑撚死

有幾到友係到緊

其實利唔係冇錢
點解次次傾轉會都成個師奶咁

獌狗買乜返黎都跌watt 架啦

有無其他target 有無傳過draxler 我覺得佢幾啱打

但又話信高普個下好野 呢個明明就係高普點名要 宜家為左支持fsg又搬龍門話簽唔過

平時好日都唔留個言 今次真係火滾 點解傾個轉會都可以咁7要對家出聲名話留隊

仲提gotze.....

巴黎未必肯放佢
不如買迪馬好過

嬲到訓教都訓唔好神咁早就自己起左身

仲搞人地大巴黎
人地買撚埋你前面三個

我覺得因為傷患隱憂而唔買係可以接受
但而家唔撚係
fsg係利用呢個隱憂黎壓價
代表fekir根本係用得
真係好撚嘔心
fekir咁樣比人利用唔知又會點諗
咁撚唔尊重

見到你個名有個春字
以為春子轉死性

快啲加入反FSG大軍

今季要買麥巴比
未必過到ffp
一定要賣人

L批死
開季:基達法邊奴加個google man

完

打中場廢好多 10號位唔係最佳選擇

屌 同你一樣

google man 都無，用韋拿杜姆

呢個勁 但似鳩吹

岩呀, 人地心諗我原來都唔係咁重要, 之後去拜狗

而家送都唔撚要啦

上年呢個時候春子一個打全個利post 今年唔知會唔會

反左好耐啦 DLLM係得邊爐個次爽手左 今次肯定又係做埋DON9仔野激嬲人地啦

fekir：
一片丹心向明月
奈何明月照溝渠

我尊重佢 起碼係理性討論 精壇果啲不了

精壇股東大會

劇本係世界盃期間執多個8-10m嘅google人，完世盃後，列強一直傳買我地主力球員，最後fsg留到人當收貨，賣埋大ching,mkv net spend 40m ,今個轉會80分

希望高普自己話辭職，頂唔順fsg...
比人當狗咁撚， salah, vvd, keita都係咁樣 依家又到廢基...

最抵死係之後要用返同一舊錢黎買人
但唔係買fekir
變左ward-prowse

Nicole Chu
10分前
其實明明對面反口覆舌，前前後後都出咗三次"聲明"，一開始好撚威咁又話世盃前咩都唔會傾，主席又話唔賣又話你亂咁報導，轉過頭原來體測埋，跟住轉個頭又彈出嚟話傾唔掂
相反利物浦由頭到尾一句聲都冇出過，一直都係傳媒 "估計" "相信" "聲稱"
點解個個都係屌緊自己球會樣衰諗縮數，唔係屌對面😂😂

有報導話體測完有問題球迷就質疑
有報導話利物浦壓價就信到十足
係咩玩法

好想知道klopp知道咗個trade fail咗之後既即時反應係點

應該同俾米,model出賣完個樣一樣

賓艾化

去到 #950 搵人ws call me

Dklm la個底花呀嘛

如果係第二隊發生咁既事
我都半信半疑
但fsg個底花成咁
經歷vvd事件
無數次類似險簽
仲有on9信佢

即係同信拉狗唔係有心壓落水貨到一撚樣

賓周硬化都唔到你買 唔知邊間大會傾緊

仲有個100m + 既選擇 大力臣

我今次要搶, [net spend boys will cry everyday]

認真問，有冇人熟baseball，fsg係咪習慣左咁樣傾生意？

呢條女真係人如其名 叻鳩豬

好簡單 如果係體檢有問題 利物浦可以大條道理出聲明 如果係壓價 利物浦先會心虛 到宜家咩都無講

出埋大絕啦 根本所有野都係吹出尼冇證據證明利真係壓價 我地利記同fsg係唔會做on9野 on9既一定係人地

紅襪佢唔係話課金就課金架咩

［thx can子］

雲加傳過

男人黎

講
利馬同gotze 幾耐無看過波

利堆傳聞 是得戴巴拿 是可以頂到費基
但佢只會更貴同更難買

基架?

Lyon:乞食行遠D

屌你老味
番新工都唔敢同人講我係利迷

咩到冇講一定係而家仲傾緊 到真係傾唔掂先再講嘢
你哋都唔閪識嘅 FSG做嘢唔洗你教

上年軒神dm佢 主動約佢簽名添

人哋有皇巴都唔去走嚟利爭前四

做買賣唔會樣樣都講出尼 講出尼一樣會比人屈吹風 宜家保密唔出聲先係做緊野 睇得出真係唔同左

哦果個肥仔

師兄你代入角色能力好強

呢個人都好出名

冇億五唔洗諗 人工仲唔會係股東可以接受
重點係人地真係唔洗衰到去利

好似真大搞red sock, d 錢應該比曬個邊

呢幾個

所以咪

一堆人講的
拉蘭拿
OX
利馬
甚至GOTZE

一係唔岩位 一係嚴重退化

係人都得 將要屌既野變曬讚就係班on9既思考模式

ox子唔好再嚟巴po叫春好冇

下個po 做個投票

正評 飛機亞 負評 沙基利

咁你地要好好睇住你地隻喵

屌你老母fsg
體測過埋簽唔到真係痴撚線
每年轉會都有佳作

人地完左世盃加盟美斯朋友隊

又整壇remy事件

現實係傳過個堆唔計迪巴拿呢啲9up 費基亞已經係傳緊最top個個 當然利撚都可以ff啲重來未傳過既人

Remy都話過唔到體測
Fekir體測都過埋
屌你鳩up話佢爛牙過唔到都無咁柒
Fsg真係痴鳩線

Fekir有齊古有既特質
有傳波有遠射有技術有死球有突破又後生
又可中場可翼鋒可假9
試問當今球壇邊度搵個類似球風
而且夠平
而且肯黎利
而且要係鐵人 一季踢到80場個啲

呢個好似仔黎

真鐵人
一季八十場

佢gay ar

U too

所以軒叫佢上房

沙基利

Twitter 瘋狂屌Fsg

Link pls

識貨 睇怕要J沙基利打正選了

f$g out!!!

精壇班友，唔知以為自己支持緊阿仙奴
險簽利咩

支持搞鳩大鈀黎
跟手比人買曬smf

josh smith

最撚好笑係咩呀?
過咗體測揀埋number拍埋片先壓人價
體測真係唔得你做後面兩樣把撚柒?

佢夠西文尼沙拿爭咩，btw佢打弱隊表現係點

已經唔係險簽問題 F$G直頭係乞人憎

又有瑞士山區肺 又識倒掛 不得了

琴晚法國精華
FEKIR後備出一陣都勁根J
罰球 造波 遠射 我地要既野
FSG真係

廢囉 勁就唔洗降班啦
人腳唔差 踢到成篤屎咁

bb做乜去疤區爆閘😘

其實明明對面反口覆舌，前前後後都出咗三次"聲明"，一開始好撚威咁又話世盃前咩都唔會傾，主席又話唔賣又話你亂咁報導，轉過頭原來體測埋，跟住轉個頭又彈出嚟話傾唔掂
相反利物浦由頭到尾一句聲都冇出過，一直都係傳媒 "估計" "相信" "聲稱"
點解個個都係屌緊自己球會樣衰諗縮數，唔係屌對面😂😂

有報導話體測完有問題球迷就質疑
有報導話利物浦壓價就信到十足
係咩玩法

一句講哂，撐FSG=on9

其實我覺得最大問題係而家啲利迷乜都可以屌一餐，屌球隊球員唔同意見嘅球迷，少少野討論下好快又變咗寸嚟寸去嘈到你死我活分兩邊球迷咁，呢種文化真係好差

邊到關fsg事。呢單都係佢地入主以黎第一次出事姐

因為FSG就係原罪
之前買Fabinho，啲人匿埋哂啦
依家有位入，仲唔狠狠地抽咩

咩link?
一齊

班反fsg人好似依家講到依家fsg唔買fekir就唔再買人咁 時間都唔俾人 呢個deal告吹再去傾第二單都要時間喇 壓得價就預左唔岩價就唔買喇

同呢d弱智撐同一隊真係恥辱

買個人頂can個位，講到咩神deal咁 垃圾股東真係慣左食屎，依家買人就已經滿足

咩叫單單係咁，Fabinho 係咩黎

無錯

留意番，壓價之說係法媒報導，唔好人講乜就屌左自己人先啦

It is believed Liverpool wanted to restructure the deal in light of Fekir’s medical, but the French club, and their combative president, Jean-Michel Aulas, baulked at this. [@_pauljoyce]

好似傾左半年先deal

唔止利迷 係連登垃圾姐
以為串人地好叻叻
但又勁要面子

can狗仲未返黎
898了過個邊啦

年年都有

The net spending boys will be quiet tonight

Anfield_believer my Twitter

呢啲白痴壓價要衰幾多次先知on鳩
平買唔到要蝕幾多M先入到個同級

人地里昂出聲話唔賣 lfc官方乜春都唔講
日日叫喉舌出黎打飛機
正常人信邊樣?

過去ko 喵子

投你老母

咁想禾走咩

咩撚野 sick individuals 呀 ，呢加係未串我牙

Lyon 搵位提價姐，FSG 有心買唔會搞慶人。
傾到呢個位差唔多架啦

精壇正常人會逗留

Liverpool transfer news: Nabil Fekir deal shows Jurgen Klopp is ruthless - Craig Burley

根本冇證據證明利咁做

係阿

究竟係 fsg 定里昂 pk?
里昂 2.1
fsg 1.3

都係睇定先啦

利迷尼 梗係信利唔會做on9野

一句講曬 世盃開打果日前就知簽唔簽到
無可能既多架啦

1.3? 成副身家推落去啦

平時係香港做咩都要慳
支持隊波，想隊波豪d
心入面好過d都唔得
再講又唔係9洗錢，點解咁都撐得落fsg

賠率至少加埋3.6 食水深

我希望係咁
代表有backup

打飛機 仲有人信?

兔

Xherdan Shaqiri responds to Nabil Fekir’s Liverpool move off

又推廢中上靶

原來支持球隊係睇買乜人，唔係睇成績？第一次聽🤷🏻‍♂️
#天生購物狂

50M 買人地最Top個隊長都仲要壓價
笑死人咩

好撚on9

似你

deal完再壓先型
聽都未聽過

Dybala

今次支持你，希望買龍果陣你都會一齊支持買新龍

連登特別多on9仔撐fsg

1001開新post la

有傷都唔壓價, 生意係咁做架

屌你ox子同唔知乜春兔 推爆個po

肯鎊水先算啦

再次支持你呀

我係唔係要負責開post

有傷患歷史唔識睇google 阿？
知道有點解仲會開咁高價錢同人deal?
dea 撚完仲要做多次medical，做撚完仲壓價我都係第一次聽

原來買賣係咁做

牙琴咪上咁多精壇 copy d post過黎啦

如果個個都唔check清楚就買，咁唔洗medical啦！好多報道如Echo等都一齊證實FSG係無反價，只不過真係有疑慮。講真，又唔係得佢一個target，一陣又買個好似Carroll咁嘅貴價藥煲返黎一樣比人屌到甩皮

沙狗或成最大贏家

g持

精明消費者 根本冇野好屌

其實佢哋有冇睇新聞

牙琴 精仔

買唔到一個半個人就屌，而家啲利迷真係難服侍

仲未有新post

由頭到尾利官方咩都無宣佈，係周圍d傳媒係咁打J，完全唔明做乜要鬧球會
好心呢到d利迷唔好咁7啦 好煩膠

。。。。。。。。。

前前後後都只係幾日 有無返過工？ 知唔知一件事情要時間運作？
真係打機咁按個制咩

智障

大家要悍衛1001

無撚哂心機 射波抗議算

唔係吖，就算係咪利迷都好，幾有娛樂性

簽左新人未

收嗲啦屌你老母

未呀 屌你老婆

又新post

下個post 唔該曬 can子

呢個世界
從來都係皇帝唔急
反而係唔啦更嘅人急
都幾有趣

收皮啦

10001

咪比on9子開

1